究竟市中心(尚德)係咪將軍澳獨有寫法？

平時啲路牌
沙田嘅會寫 沙田市中心
屯門嘅會寫 屯門市中心
但將軍澳嘅係會寫 市中心(尚德)
點解咁得意？
咁究竟尚德呢個地方係咪食埋天晉, 寶盈花園？

即係話私樓（將軍澳中心）並非市中心
尚德先係

唔討論私樓名

因為將軍澳原先既市中心係寶林果邊

之後先變做將軍澳站附近

可能因為將軍澳區內冇乜市中心依個概念
將軍澳比較似幾個衞星小城市
翠林/寶林/坑口/尚德/調景嶺/康城全部自成一國咁
唔似沙田屯門元朗咁有個交通交匯中心點

垃圾區

佢唔講邊有人會諗到尚德係市中心
明明坑口同寶林先係最繁忙嗰個位

西貢區議會